雖然冇聽開 AKB 既歌 不過有隻都幾鐘意

Green Flash

片隅で一人泣くより
比起一個人在角落流淚
人混みの中で泣きなよ
好過於在人群當中痛哭
滲む街 溢れる涙
奪眶而出的眼淚模糊了城市
喧噪は君にやさしい
對你而言喧囂是救贖

別れの日近づいたことくらい
分離的日子竟是如此地接近
わかってたはずなのになぜつらい？
明明應該做好準備了為何如此痛苦？
本当は好きだったんだろ？
真的是喜歡過你對吧？
恋だって認めなかった feel low
卻無法公開這份戀情 Feel Low
強がっても心はマル見え
即使逞強心意依舊一覽無遺
沈んだその声 漏れる love you !
唯獨遺漏那已沉淪的聲音 Love You!
傷ついて そう痛くても ちゃんと強くなる
即使是如此地心痛 也會振作堅強起來

夕暮れが夜に変わる前に
在轉變成夜晚之前的黃昏
今日のその悲しみは置いて行こう
將今天這份悲傷留下遠去吧
ほんの少しだけ 遠回りもいいよね
哪怕是繞了些許彎路也很不錯呢
明日いいことあるかもしれない
或許明天會發生好事也說不定

振り向くと寂しくなるよ
一旦回首過去變得如此寂寞
前だけを向いて行けばいい
只要持續向前邁進就好
足跡はやがて消えても
即使遺留下的足跡消失
後悔の影は消えない
後悔的陰影也無法消逝

いつか観た古いフランス映画
某天看過的古老的法國電影
その中で言っていたそれが
當中說過這樣的話語
太陽が沈んでく瞬間
當太陽西沉的瞬間
最後まで残る緑の光
最後殘留下的是綠光
それを見たらしあわせになれる
只要能夠看見就可以獲得幸福
何だかいいよね じゃあね miss you！
總覺得很不錯呢 那麼再見 Miss You!
切なくて ただ逢いたくて ずっと空を見る
悲傷也好 哪怕想見個面也好 一直看著這片天空

夕暮れが夜に変わる前に
在轉變成夜晚之前的黃昏
今日の出来事すべて思い出す
回想起今天發生的點點滴滴
明日持って行くことだけを選ぶんだ
選擇明天過後想保留的事物這樣就好
もっとゆっくり 歩いて帰ろう
歸途就踏著更加緩慢的腳步吧

涙がいっぱい流れるのは心を消毒してるんだ
流下無數的淚水就是在消毒著內心
つらくなるだけの恋のウイルスは洗い流してしまおう
洗淨只會造成悲傷的戀愛病毒
失恋をしたその数だけ 人は誰かと出逢うんだ
不管失戀過多少次 人終究還是會和某人相遇到
その不安に負けないで Just get stronger
不要輸給這份不安 Just Get Stronger

夕暮れが夜に変わる前に
在轉變成夜晚之前的黃昏
今日のその悲しみは置いて行こう
將今天這份悲傷留下遠去吧
ほんの少しだけ 遠回りもいいよね
哪怕是繞了些許彎路也很不錯呢
明日いいことあるかもしれない
或許明天會發生好事也說不定

もう少し強くなれたら
那怕再堅強一點也好
そうきっと君にも見える
如此你也一定會看見
しあわせが君にも見える
你也會看見幸福的
Green Flash

肥秋好似好耐無擺心機落akb度
以前d公演曲好高汁

宜家佢放心機去坂道

center

I want you I want you I need you I need you I love you I love you

大島優子grad左之後就無留意akb
原來已經有rap了

今年紅白坂道全部有份

呢隻都幾年前
個曲風我幾鐘意
老師老師果 d 我就唔啱了

唔係飯不過都鐘意呢隻

識野